今日開咗 10 個post

無個高質

只有垃圾才值得被唾棄

你連垃圾都不如

渣滓已經不足以形容啦

湯渣好味

agger

好叻叻

頒個獎俾你

已射thx